永不支爆？唔見到咁係唔會爆

美金條數係假，巳經冇晒。

真實情況得中美兩國頂頭知。

中美貿易！！！！

今次時間性好重重

30-31 呀流學去完，幾時會公布有乜協議呢？

由2月1 開始出利好傳聞

頂個市上更高位 eg 28k-29k

正式公佈果日有野玩了

好好把握今次機會

咁你係中國定係美國頂頭

支國美元reserve 一月上升返

白清係有啲料到

俄鋁必死

姐係點 你知好多 你就係主席？

點？
你不斷可以roll over ，可以點爆？

時將主體評級不低於AA級的銀行永續債納入央行中
期借貸便利（MLF）、定向中期借貸便利（TMLF）、常備借貸便利（SLF

發明左好多英文 item 支不會爆的

我估月尾下月頭會轉角

成功返生

人民銀行上周四宣布創設央票互換工具（CBS），人行貨幣政策司司長孫國峰表示，銀行不能通過CBS實現出表，信用風險仍由銀行承擔，人行只對銀行永續債的流動性提供支持，且銀行不能自動從人行獲得基礎貨幣，因此，CBS並非中國版的QE（量化寬鬆）。

28k.....

今日咁都唔跌到月尾

如果真係跌到27/8 我會做一個 trade

食爆佢